機場42箱口罩 KF94

大條道理打尖拎箱 掉人地啲行李去一 二邊
影衰香港人 根本同支那嚟香港搶野冇分別
咁岩我又影到佢私家車車牌

Push 唔好俾佢發國難財

推

Push

冇大頭難d

嘩屌，唔怪得韓國啲口罩貴晒，影衰香港人仲要發國難財

拎行李嗰陣已經好多人屌佢

應該係送去九龍灣 司機話佢係app不停叫車去九龍灣

分分鐘偷埋人地啲箱

up

冇人理